【禾比可否不要走&Welcome Tierney David Luiz】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLVII

禾b

姓禾既都係罪

走了

Alex Iwobi is joining Everton in a permanent transfer.

Alex, 23, has been with us since joining the academy 15 years ago. He came up through the ranks and made his debut in October 2015. He went on to make 148 appearances, scoring 15 goals. He has also represented Nigeria 36 times.

Head coach Unai Emery said: "Alex has made a big contribution here at Arsenal. He worked hard in the academy where he was an example to many young players and has been an important part of our squad. We wish Alex every success in the future."

Everyone at Arsenal thanks Alex for his contribution and wish him all the best.

咸左

宜家既心情就好似佢d射波咁無力

Forever呢
阿狗真係唔配有青訓真阿dna叻準？

Thank you Iwobi

唔要pepe了禾比不要離家出走

續黑b至少多一隻人用。。

下個po可唔可以要Thank you & Goodbye 禾比

仲以為賣係講緊笑

經歷過先會成長 禾B加油&Good bye

2和b 如果有日說婚分期
我這生福氣 也用來祝福妳

上上個po goodbye咗

名宿

阿記icon
雖然係因為廢出名

屌 想喊

AMN...

期待今季，希望有好成績

當初我以爲法比仔可以踢到掛靴
之後vps 太子
屌 點解

9c9

走禾比 但入唔番件

咁就知iwobi有幾受歡迎

Deadline Day牙

想安慰妹豬

是的

1⃣4⃣9⃣ games
2⃣3⃣ assists
1⃣5⃣ goals

...and 1⃣ #NaijaBoy 🇳🇬

We've seen you go from boy to man, and @alexiwobi, it's been a pleasure 🤝

國殤

季中追zaha

但禾比40M走都冇Ramsey free走咁sad

有冇相牙 靚嗎

其實都係
狂歡過後只有不捨

燒鵝比又可以見到禾仔

有波唔岩你

Sad唔係因為錢

今日好似爆咗9個po

藍斯都無咁sad

下半旗致哀🇳🇬

Cls 轉會

都可以 正吾正的

藍同禾b都係最高地位

如果一手趕走禾b
愛狗不會覺痛
不過日日澆水的雲
覺得被挖空

藍斯係去拎冠

想當年
法比法明尼希比路jj 我都以為會

我黎安慰啦。。。

今季轉會真係cls
大家都好興奮

妹豬刀唔sick

仲記得k6讚過佢喺天才，只喺唔夠自信

佢起身實喊死

最高轉會紀錄走
真點legend

清好靚仔

原來禾比已經15年

佢真阿場場去盡但最後冇人肯加薪續佢， farewell佢仲要喊

如果藍c重係到都有可能拎到冠

禾B可否不要走 伴我踼球
雲加可否不要走 伴我征討。。

話哂人地都係度15年 再Goodbye

佢印埋禾比國家隊個件

人地高薪劍指歐聯

嬲 點解得我未見過咁

bye足一個月

sad

明明係好日子 成個阿po哭喪咁
唉

屌你老母雲加既人走撚哂！！！！

看雲加旋轉

依個心情對上係雲加

佢仲係小朋友就已經嚟左 永遠真阿

秕唔巧走啊

曲到
以為入左異次元空間

禾比一隊入第一球仲著45號既時候好似係對愛
面目全非

藍

真 藍走都無咁有感覺 可能有心理準備

真係有少少不捨

我屌你老味我禾B呀
屌柒你愛美麗

最後主場farewell藍斯 sad到仆街

我都有啲唔捨得佢走
如果話iwobi加32m換pepe會唔會易接受啲

半夜啲留言同之前唔同晒嘅

仲有好多雲加子弟兵未走

波台都有風向撚

之後仲特登飛埋去睇歐霸決賽
成隊話要拎冠歡送佢

po埋呢次

口裏說不身體卻…

因為禾B走了

最開心嘅一日 唔洗再見到佢

太突然啦

起初 愛狗趕走太子的時候
我沉默了 因為我不是迷太子黨員

當愛狗趕走藍斯的時間
我沉默了 因為我不是迷藍黨員

最後當愛狗趕走禾比的時候
再也沒有人站起來為禾比說話了

重點係走咗件又冇入返件

等1月 都唔知真唔真，啲錢落晒老闆袋，到時唔買人都吹佢唔漲

所以我寧願留返個球員

咁撚廢都賣到40m 感動到喊

真心難過

假阿

有古都話
走左真阿 又無人頂

藍有半季時間都預佢走
突發真係接受唔到

到底最後係幾多錢deal禾B?

等睇下個到燒
唉

無佢點mark得住世三

Ramsey 禾比走撚左呀！！！

見到Raul嘅表現，我而家對高層有返啲信心

兄弟郁佢

因為突然

加上其實禾比都幾忠心

無左藍c禾b既阿 呢日終於黎了

信佢一月會借到古天樂

唔知大家有無依種感覺
依家隊阿仙奴勁陌生 無親切感

無 好開心

最後一刻先賣到又點會有時間入貨

今季拎唔到歐聯資格秒速收皮

一月無埋ozil

親切感喺雲加走嗰日開始已經冇咗

點會冇
成隊真係得返燒 比狗有感情

可否不要走

仲有燒 比比

唔慣沒有爺爺的酋長球場

我iwobi走仲傷心，可能佢前途無限

我嗰陣日日反雲
但都頹咗成日

始終都是雲加好

唔會 冇球隊俾得起

支持嘅球隊，但成隊唔同晒人

成隊波得燒 比狗踢多過一隊3年

物是人非

希望大家唔好再反燒了

本身覺得雷欺麻麻地，但睇到軌嬲到咒晒所有巴西人， Welcome Luiz

夢遺

夜媽媽啲迷雲又靜雞雞蒲頭

點解佢咁易著甩d字我成日著踢波都唔甩

原來這就是曲終人散的寂寞

原來仲有xhaka岩岩好過三季

呢個真 雖然佢係回塘，但係點都有感情
由細睇到大，自細識阿仙奴開始已經係雲加做領隊，睇到上年雲加終於要走，點都有啲感觸

唔績佢我真係屌爆愛狗老母

係，我高登年代瘋狂吹奏

等睇法比頂唔順林伯，話晒同期死敵隊長

退休做叻準啦仲踢

Academy班子弟兵都係Arsenal DNA嘅

乜鳩去左摩納哥啦

btw saka上位都好

???

冇留意25去向，Sorry自膠

仲誇過玩3季fifa

我自膠咗

睇黎ching 係14年義士

屌

衰咩坐咁耐

夢遺一定唔可以放

夢叔 有tie仔同坦 唔知佢可以踢幾多場

誠邀你加入阿po弱智聯盟

一蚊都冇使過 個陣全面upgrade

到而家佢都>坦

3個都係易傷

三中堅嘅話佢大把波踢

真 夢叔
前插時間好好

難過就梗，不過後期戰績同士氣差到咁
不過人腳同打法都開始唔係我細個開始鍾意嘅阿狗
但始終支持咁多年 返唔到轉頭

你隊長

係 但愛狗好似出過聲想主踢4後

講真 坦係有啲雞肋 佢進攻又唔係好勁
但佢防守穿哂窿

Me不嬲唔係弱智聯盟一員

而家係巴丁/saka/ESR頂iwobi個位？

禾b 永遠記得你嘅付出，為球隊挺身而出
respect

Auba踢左 laca正前都得

講真阿狗軍醫咁廢預咗季中季尾會傷幾件

衝落底線嗰下幾勁，但傳中差到嘔

迷雲
無去過爺爺執教既主場乃人生一大憾事

屌 之前j到出血德國軍醫好似無撚用

踢442幻幻踢左啦

歐霸對轟

佢狀態好嘅話接奧燒波瘋狂出靚波

其實高層都換左幾件 不如換埋隊軍醫佢

控波太大力 係禁區頂用個波成日hang機

T仔係咪左右都得？

佢落到底但係出波出到唔知去撚左邊
咁有咩用

咪撚再踢三中堅
啲波悶到
重要贏唔到嗰下慘

佢好撚一時時 狀態一差真係炸彈到痴線

要奧燒狀態好 坦克狀態好 仲要前面 2 個狀態好把握到

前面2 個上季都唔知miss 幾多球了

落底嗰下世界級 出波再睇狀態 做得好嗰陣chance created成日拎全場最高

雖然成日笑我禾 但真係走咗覺得好sad

所以成日打3後就佢一個打LWB

奧燒視野太bug，場場都做到呢啲，係睇下坦同奧巴條撚樣

無左比狗死去左邊d ball好on9

賣埋走場狗同埃及
今個轉會窗有95分

賣左2&b點雙翼齊飛
AUBA打翼唔得嫁啵

唔捨得禾b

一月zaha

禮拜日應該唔洗再睇走場狗掛
會係Chambers搭Papa定直接出電欺？

禮拜日去深水埗睇波

雷欺搭走場狗

正路Chambers搭Papa

其實我個人幾想買到大連一方隻翼

卡拉支高算啦

睇冰隊牙？

禾阿
屌 訓先

愛狗敢咁出先算啦

秕賣到40m真係射出黎

禾都訓了
屌 諗住唔使搞到咁晏，PR係都要撚狗

英國佬手腳好慢

真講聲比球迷訓覺都好呀屌

施巴都覺得未必出

又走一個真阿...

今季可唔可以見番我燒有呢d波

人地10pm only

咩呀 點會呀

數下手指啦死跛佬

佢哋都唔撚顧及亞洲球迷
等到你咁撚夜先有嘢睇，簽到即刻講一句咪得，係都要等埋啲片

點會夜晚十點呀
就黎天光

真

清神你個仔點

ching神講緊英國時間牙

走場狗躝到未

依個世界根本無時差

未 禮拜日準備再睇佢表演

賣去其他聯賽仲有時間 放心

反而希望呢件可以賣返同聯賽球隊

點解獌唔買

依隊仲係阿仙奴黎既咩

你哋霸佔咗拖肥post

禾比一開頭真係好sharp
過左2季啲射波冇晒力

一月賣燒借古

Tierney咁鍾意sip衫

我b最後幾錢賣走？

35m

唉 真係瞓唔著

引發舒適

唔係話40咩？點解而家得35

阿狗出po道別禾b
禾b仲有留言❤️

2&B

我反而覺得到自己去到果陣已經唔同晒人 到時燒都可能走埋

個陣無諗過會炒爺爺，所以大安旨意，到失去咗先發覺太遲

Auba laca pepe
Tierny ceballos torreira niles
Holding papa luiz
Leno
Emery
如果三年前你同我講阿狗個陣係咁 我會覺得你傻撚左

禾B只係實收28M,我屌你老味
我禾B

比狗呢？

成隊唔同哂

都要睇垃圾niles等埋比狗就爽死

禾b走唔係問題
中前場都爆哂棚

大家唔好忘記愛美麗好大機會推大隻佬去踢左翼鋒喎。蒙遺變左新球員既後備

最大問題好似唔係幾夠home grown數

#EFC had an initial bid of £30m for Alex Iwobi turned down but their improved offer which is an initial £28m rising to £34m with potential add ons was accepted [BBC]

真係岩岩好8個
唔計佢未update走左既贊師傅
完全係靠兩個龍門黎頂home grown數

啲車狗球迷嬲撚到出煙

雷狗即刻出po Gunners

[大衛雷斯空難斷腳死全族] 車路士球迷開季討論區

我估mk恩都可能會走去其他聯賽。實在無位比佢踢，人工又貴

反而奧燒未必走

papa 同 luiz都係癲佬黎

無人想要佢

屌呀 2和b走講真定玩膠呀

走左

講真。其實雷狗係勁架。。。
雖然佢有時標甩波
但佢場上絕無渣流，專心，跟人好貼，同埋失左位會好落力去補返位。

我屌你老母Raul

2014年6月13日，雷斯以5000萬英鎊的身價從車路士轉會至巴黎聖日耳門，創下後衛轉會費記錄，成為當時身價最高的後衛。2016年8月31日，大衛雷斯再次重返車路士。

屌你真係笑撚死人。8百萬鎊都賣，其實咩玩法黎。屌你老母你等多陣賣去其他聯賽都賣到兩千啦

喊左
睇住2&b出道果陣幾有靈氣咁
點知愈踢愈廢俾人屌到化
係上季好似開開地竅，點知都係要走
睇住青訓走真係點都有d傷心

唔明點解咁嬲

睇睇下Wenger年代既都比愛清得7788
懷念爺爺

我b係雲加栽培重點

luiz official影個幾張 唔知點解個feel好25

其實中堅32歲仲好後生
可以玩多5年

我喺到諗緊
如果老細同愛sir講。你啲預算用哂。唔夠錢買大衛雷斯（我估8m無得分期掛）。阿迷們會點諗

唔好講如果
如果雲加個含家剷提早走 阿仙奴會搞成咁?
依家起碼叫齊腳
踢唔撚出成績 愛狗必須死

ryo蛇咁早起身

突然係到諗 籃斯仲係到 幾好呢
前場人腳咁好先走左

軌

不少英超球隊今夏都積極強化鋒線，從各地簽入不同類型的攻擊好手，磨利刀鋒。破阿仙奴轉會費紀錄加盟的科特迪瓦翼鋒尼高拉斯比比、從祖雲達斯過檔愛華頓的19歲射手摩斯堅恩以及提早在半年前已落實加盟車路士的美國前鋒基斯甸普列錫，新季都有望光芒四射，以求迅速在英超獲得認同。

這批首次踏足英超的新前鋒中，以花上阿仙奴7,200萬鎊的尼高拉斯比比，最令人期待。這位上季在法甲入球數量僅次基利安麥巴比的前里爾球員，既可踢翼鋒，也可踢單箭頭，爆發力驚人，入「廠」後要視乎他與拿卡錫迪及奧巴美揚之間，能否擦出火花。

摩斯堅恩及狼隊簽下的柏德列古度尼，均是來自意甲的前鋒，兩人都是意大利國家隊的未來希望，但以級數及潛質來論，堅恩肯定更勝一籌。另外，德甲球員今夏成為英超另一個主要輸入地，韋斯咸及紐卡素均刷新球會紀錄引入德甲前鋒，一個從法蘭克福簽下高中鋒施巴斯坦賀拿，另一個則向賀芬咸羅致森巴前鋒祖連頓，但若計關注度，或不及今年一月已被車路士簽下的普列錫。這位在多蒙特出道的美國翼鋒，被看成夏薩特的接班人，並在熱身賽已令人留下深刻印象，在5:3擊敗薩爾斯堡一戰，奉獻2個入球兼博得1球12碼。

真係走左 去左拖肥

我幾鍾意佢

如果唔計分期大法。。其實今季都駛左超過1億鎊。。但賣人執返6，70m
愛sir買賣好似比雲加勁咁多。
今年咁既人腳無前4既話，愛sir好躝

買賣唔關愛狗事

希望古仔今季可以踢得好d

唔明點解蕾斯會走，林伯講明佢冇正選？

雲加

屌牙，得28m

2B?

唔關佢事就係關佢事
雲加剷條廢老 戀棧權力 球員買賣都自己搞

其實比比真係值唔值咁貴呀。。
我好有疑問

響左朵，仲後生，阿狗又冇歐聯
係要出高價買嫁喇

紐卡素韋斯咸喺德甲買人都4千萬磅

yes

又話40m

廢西黎講 差唔多啦

值，球壇數一數二內切右翼，過人組織速度都有，打反擊一流

奧巴美揚打左翼唔掂架喎
試過好多次

28m係第一次bid黎 reject左
第2 次bid係34m 再加啲add-on
所以應該35m- 40m之間

啲轟迷嬲到痴線咩料

8m買轟迷既反應 抵啦

BBC話係28m+add on 6m喎

咁咪撚放啦

唔係咁,第一次bid 30m reject左
跟住拖肥上到34m, 但係其中28m先係到手既,6m就add-on
依家實收就28m,6m就睇禾b踢成點,未必有6m

賣走呀比都冇可厚非 2&b 過幾年應該賣唔到呢個價架喇

愛狗轉打442

442無攻中 淨靠2翼閘好易防

睇到求變決心，有光明

iwobi

35m, 2&b對球隊最有貢獻一次

之前咁落力擦愛狗鞋
最後都難逃一賣

禾比

古天樂係咪拍緊片同影相

牙弱場熱身打右翼爆到alaba一楝都無

係估唔到熱都咁齊章

882&b

簽唔到古仔

古狗呢

雲加仲在生既話你出年仲會見到jen boy 同黑b

好彩車獌都好唔掂

轟上年有世三都係僅僅第四，獌依家連個箭頭都冇，淨係水魚價買咗兩個英人後防

熱好彩買唔到大巴拿

佢地無人用啦
雷斯係準名宿同算係後防主力黎

借唔到古仔返黎

獌大把箭頭啦
熱個中前場勁撚到仆街

最後收番40m 即係打個和
高安基冇洗過錢？

冬天嚟

yes...

仲有藍屍呢

後防突然間好j左
中堅有papa雷馬浩夢
左閘有t3後備有坦
右閘有比狗，如果踢走埋阿叔就正

洗左4xm
好似係

肯洗錢就唔係高狗啦

近年最強青訓咁就無左

出年pepe 水貨，iwobi 變球王

有無回購條款

反雷欺大聯盟

柏芝已遺忘

柏芝打拖仔後備啦

禾比最後賣到幾錢？

第一次覺得高狗無講大話
話得40m真係用40m就買到人

古狗

夠狗走左成8個一隊球員 爽撚到

2&b

其實諗深一層 今季轉會出名都係得pepe同雷斯有得J下
Ceballos借返黎 驚佢變下一個細蘇
Nketiah又被外借
Saliba下季先有得用
2&b又走埋
雖然左閘多咗Tierney 但夢遺同坦克係點出都唔知 真係有可能坦克打冀或者中堅

今季都係睇PLA三叉戟同雷斯拍照荷定/柏柏斯達睇下有咩作為

賣完2&b唔撚簽返人係咩玩法

可能性同中六合彩好接近

賣出2b真係諗唔撚明 就算前面點補強 我都覺得2b係後備入面最好用落場帶生隊波既人 就算40m我都唔覺得應該賣...

Tierney 同 Pepe 已經夠我j到出血

究竟係28m定40m 個價差好遠

山狗 rashford greenwood martial
最強風扇

28m + add on
不過琴晚睇係話12m add on 但係都有news寫係6m

人地都係歐聯亞軍嘛 買人應該唔難

“It has to be the strikers! It was always this openings I had to try to stop. I’m happy now that I can have Lacazette and Aubameyang on my side, so it’s much easier now!”
-David Luiz

25到

屌你老母死愛狗唔簽古天奴

好撚仆街
阿狗好耐冇買過呢d 25仔

即係話基佬係垃圾

賣2和b 又唔借

屌得好

借咋ma 20m借2年都唔借 仆街

平時比人25得多
爽撚到呢

唔識綠木。。

agger,
禾B邊路進攻根本唔差

阿狗未有錢到40m放後備
當儲返d彈藥冬季/下季用囉

禾b走對球會同佢都係好
起碼去拖肥會係正選

28M+6M potential

個年黑腸中場同件西甲仔

疤唔係話要25m一年咩

咪就係
20m 2年抵到爛啦

賣走養和b以為會借古狗

有無人真係走去挑車狗機

牛奶果陣走已經哭死了

借左，未到，盪失路

有咩機好挑

個12M ADD ON要點先有?

都幾仆街

2&B 真係奇牌
賣到40m破紀錄

見到topic咸jor

佢話籌旗一月買upaxxxxxx呀嘛

堅既話我支持，當買個後生後防核心

What was it about Arsenal that appealed to you?

It’s a big club - not just in England, but everybody around the world knows how big Arsenal is. When I had an opportunity to come to this kind of big club, I had to take it. That’s why I’m here.

呢條友根本世紀仆街黎 希望坦個d睇住佢咪撚比佢搞事

我都覺得iwobi其實可以唔買
不過40m又好難抗拒

upaxxxxxx要成90M?

2年搞唔出咩花臣啦
佢自己都應該知下季出場時間唔多
有saliba
今季希望佢幫到牙犬拎個歐霸 爭到前3

而家變左三爆、點分?
大爆 - 雷斯
中爆 - 埃及
細爆 - 細爆?

都係個句

你去其他狗竇睇下人地對伊禾比咩反應
就知呢單gd deal啦

仲攬住當寶

Release clause 90M
RB 話70M deal

幾m買到個英超即食後衞
覺得獌又做水魚

冬季追埋upxxxxx and 古仔

屌奶星 禾比ig bio仲寫梗arsenal fc
真阿

未訓醒

等龍格保趕走艾狗重建Wengerball

細梅>雷斯

可能有個要改做原爆
易分d

回購吧

技術性失誤

埃及冇爆啦

去中超買埋費蘭尼返來
4爆仲爽
可重演雞比手球、球證認錯人派紅牌比一百分事件

埃及仔都會走

2wob > aoc

賣埋人既話 今個轉會窗可能只係洗左少少錢夠1月再追中堅同古狗
假設賣到埃及同細海

我d愛記fd係咁屌單deal

埃8~10m
梅10m

先收貨嫁啦

愛華頓注資我廠

做乜要賣2wb

埃及8m
細梅20m
夠借古狗同分期買中堅

埃點賣8m

人工貴 10m現實d

是但啦! 清到依兩個已經好好

還返個Iwobi比我

15m打包

cap定圖準備季尾串鳩佢啦

禾比係個邊有冇正選

全世界球迷表示震驚
愛記球迷表示不能接受

阿迷表示傷感

買返個翼替返2&b都好呀。。。

泰雲尼表示昨晚七點才通知他趕機來倫敦

剛剛官方宣布：泰雲尼加盟阿仙奴。隨後他也透露了自己加盟前的一些細節。

他表示：“昨晚七點，有人通知我必須要在一個小時內趕到機場，所以我必須趕快走。”

“當時我和朋友們在公園裡訓練，他們和當地球隊一起踢球，所以我在樓下看他們比賽，但我接到了一個電話，我便要立即走了。”

搞左成個月 差啲走唔到

應該爭輸

終於有個識用波中堅，成個陣立體化左，雷斯有用波能力，一野斬上去比比比同美揚走，唔洗再下下都等沙加轉邊，咁樣講其實係咪代表沙加無咁重要，上季等沙加一比人mark死就gg

仆街雷斯條片連佢鏟我藍都剪埋落去

應該有 拍禾仔射爆阿記

大家睇定d
上年同樣時間幾多人吹奏列叔

我廠依家轉玩金錢足球分期大法

跟人好貼
成日走失左喎

遲d買包皮2億
分期廿年

追盯同守傳中個d唔同

雷斯乜質素係車仔個時大家都知，無可否認佢係跌緊，但都好過我地班中堅，起碼有身位大隻，係防守教練唔好教到on99，阿真係有哂3中堅元素

希望2&b 個40m 唔係拎去填數
係真係拎黎買人啦

希望斯巴路斯踢得起，之後有得用黎買斷佢

好似係28+7+add on咋

我覺得係因為梅屎同埃及無人要或者唔岩價所以局住最後一刻放iwobi

聽講用黎買up乜鳩

埃及幾時爛，讓返件4號出嚟
大叔已見囇底，危險性仲高過舉手，一齊爛埋就perfect池

入咗Pepe ，LAP鋒線可以期待下，燒咁都打唔起就真係美職見

In愛狗we trust

供樓咁供

轉會市場仲可以出，埃及同細梅都仲有機會走

咁就差左d

我覺得1月未必會追多個中堅
出年有saliba
依家有雷斯,浩鼎,papa,走場狗,張伯斯
睇個款要清走場狗同張伯斯先會再入後生仔uxxxxxx

真係買左雷斯我屌

訓醒見到2&b真係走左嚇親 仲以為講笑

痢入果3個咩人黎？

愛狗係咪想打3中堅 反正冇翼

係我角度 k6 同佢比 係down grade左

還我古狗.....轉會係咪完左啦....

兩件16歲，一件後備龍(免費)

你緊係無睇上年車仔啦

痢上季洗突左？

英超有出無入，其他國家仲可以買人

先係太子，後死神 宜家2禾b 下個到mk 奧燒
爺爺傳控足球d人要賣都賣曬 養左咁多年
到艾sir 買齊控球中堅，工兵中場，爆破翼 人重要係能力內買最好
接落黎就只係艾sir 能力問題 大家可以全力反艾
好撚sad 賣曬爺爺為下家養既人

比起哩2年o既K6 我又唔覺係down grade

無入咁點買古狗

講真賣到舉手狗，一月買到一線中堅接班，呢個轉會窗就完美

仲有Ceballos

西班牙何妖

Saliba 踢閘多好似 中堅都幾必須

Luiz係同林柏唔啱牙先走定點
又啱啱續約又有得打歐聯，唔明點解要過黎

屌 有無手足一齊反愛

ff完了

上年雷斯咪又係爆到傻
上面都有人post左佢啲gif

1米93踢閘咁浪費

比比鳥傳波比比比

一直都反緊

林伯自己落場踢啦

愛狗

做後備 踢歐霸都ok
同埋睇下愛狗想唔想踢三中堅囉 雷斯踢三中堅幾好

轉會最大錯誤
1.賣禾比
2.唔借古狗

斯巴路斯一心想踢皇喎

有冇稔過今年係細梅拍雷斯

愛狗一去教psg佢就走 唔份氣要買返黎用下先

推電欺打防中有冇得諗

佢打中堅

咁老先嚟改造？

唔係改做喇 佢以前第一次係車狗同psg都打過防中

佢試過打 效果其實幾好
但放佢打防中 咁中堅又變番無人用

防中有柏芝啦

有拖夠啦
雷斯可以躝返去後醵

屌咁不如拉柏芝打中堅, 雷斯踢防中啦

起碼雷斯長傳遠射都好過柏芝先

轟topic

嬲豬了

點解轟迷咁激動?

我地基佬去車都冇咁激動啦

因為8M放個正選CB? 同埋自己冇人用?

。。。。炸彈巧似係罷操 要求過黎 兩者巧難相題並論-3-

5月續完約 跟住就走

得罪講句 今次係最失敗既轉會期

今季印tie 仔了

如果簽埋雲加返黎 咁就完美

同埋無last minute先黎料，而且唔係第一次

屌印左古天奴 點算

借唔到古天奴

咁又over左 廢雲

印定冬季 差唔多

今年都無前4就食屎 今年要爭盃

賣禾

真 得返40倍

有fa cup就滿足

毋忘初衷，自信= 假阿

右閘仲要繼續放題到9月，聯賽先讓10分

愛華頓真係好狗 唔一早bid 屌佢老母

要入到前四

似係覺我呢個時勢 8M根本唔係錢 仲要比個CB死敵

今個轉會窗有90分啦
禾比<>pepe
jen <> txxxxx
kos <> luiz
係藍 <> 何妖 downgrade咗
不過bench深度都係唔夠

咁沙夏係咪留隊

用張伯斯好定阿叔好打右閘?

張伯斯

係! 佢走唔到

又到一年一度估英超排名既日子
保守估計

1.曼聯
2.熱
3.曼城
4.利
5.車
6.阿

歡迎binc

Wilfried Zaha is staying at Crystal Palace, but the winger has "beef with the chairman and owners because he wanted to leave", says manager Roy Hodgson.

下年再買

柏芝轉身慢到仆街
上腳都論盡

1巳經fail

頭關已過 80m中堅

下年爭ryan fraser免簽啦！

最聯

冬季試下再追

支持，今個星期就印

今季熱狗幾勁咁...

得4500 budget
Final result
In
比比 首期2000 (7200)
蘇格蘭仔 2500
雷斯 800
施巴路斯 loan
巴西仔 600

Out
高斯尼 500
鵝比 4000
贊師父 200

2000+2500+800 =5300
500+4000+200=4700

3線都升左級，都係用左600咋😂😂
Good transfer window

某程度上係爭頭6既競爭對手
點解要益你

我想印客2嗰件唔知有未

1.曼聯
2.熱
3.曼城
4.利
5.車
6.狼

唔係仲有白偉拉 10m咩

何妖3m loan fee

thompson有3+1m
koscielny 5m係歐羅，所以係得4.6m
ooo 3.5m
大姑媽1m
iwobi 27+8+add on
亞洲mvp 4m

wobi計28算啦

白韋拉好似係8.5m+1.5m add on

仲要計埋人工個d

雷斯個deal仲抵過上年買papa

呢啲球皇片好j到呢

睇下pepe踢成點啦 夠勁既話其實唔洗追
兩隻天價翼 d小將就唔洗踢

真係搞手但求打個和

緊係嬲啦
一黎雷斯一罷操話想去邊就去邊
仲要係正選cb 仲要佢地買唔到人

第二張以為細梅嚟

仲要無埋卡希爾

雷斯真係幾25

Epl = papa + holding
歐霸 = luiz + chambers
細梅 踢住右閘先啦
比比回歸就躝得

星期一會唔會有pepe 睇
好想快d J

愛蛇話唔會正選

係就咁話 但一年走2b同藍斯兩個最有拼勁同體能既人 講真而家咁既陣容深度踢英超去到中期就好易現形...

禾b 因一點小意思 將爭4當玩意
你歐霸過之後又沒有事
然後 竟勾痛著尾指 保證並無下次
祈求原諒密度就像報時

阿呢=.=

降班啦 成班垃圾

阿狗不能沒禾比～
只因沙夏已死去～

就算雷斯真係無用 都叫削弱軌既實力

Arsenal incomings:
- Pepe £72m.
- Tierney £25m.
- David Luiz £8m.
- Martinelli £6m.
Total: £111m.

Arsenal outgoings:
- Bielik £8m.
- Koscielny £5m.
- Ospina £3m.
- Asano £1m.
- Amaechi £2m.
- Bennacer £4m.
- Iwobi £40m.
Total: £63m.

Net spend: £48m.

財技

希望買番黎既真係交到貨

仲做緊亞視嗰時影？

估唔到真係有電欺
愛蛇搵電欺拍細梅 諗起都刺激

凈係用多左 3m 即係下個轉會又有錢買人 唔存在先洗未來錢
爺爺理財概念永世不倒

幾時有客2印好鬼心急

長追入球大

坦 電 梅 叔
核爆組合

And yes, Saliba was £27m but he counts towards next year's budget if we're to believe the reports saying we barely paid anything up front, which would make sense.

Saliba借返返去下季先開始比錢

Leno變neuer了

中間埃及加細爆

今季無前四愛狗立即躝

Forgot to add Jenkinson £2m, Thompson £3m and whatever we might get for Reine-Adelaide when he goes. It's closer to £40m than £50m.

iwobi 後備比大家講到或不可缺，無佢就死鳩硬咁

但重點係無可能將40m放喺後備，等佢每次出黎提供活力
最起碼依家嘅阿無奢侈到呢個地步

真青訓走左係sad, 但同時都比左空間下一代嘅真青訓上位（Nelson, Saka, ESR)
反而係箭頭cover 借左n 仔出去冇人頂，巴丁唔睇好

Arsenal incomings:
- Pépé £72m. (£140k/w)
- Tierney £25m. (£75k/w)
- Saliba £27m. (£50k/w)
- David Luiz £8m. (£160k/w)
- Martinelli £6m. (£20k/w)
- Ceballos £4m (loan fee). (£60k/w).

Total incomings: £142m. (£505k in weekly wages)

Arsenal outgoings:
- Bielik £8m. (£20k/w)
- Koscielny £5m. (£90k/w)
- Ospina £3m. (£45k/w)
- Asano £1m. (£10k/w).
- Amaechi £2m.
- Bennacer £4m. (sell-on fee)
- Iwobi £40m. (£70k/w)
- Thompson £3m.
- Jenkinson £2m. (£50k/w)

- Ramsey (free). (£130k/w)
- Welbeck (free). (£110k/w)
- Cech (free). (£100k/w)
- Lichtsteiner (free). (£70k/w)
- Bramall (free).

Total outgoings: £68m. (£695k in weekly wages)

Total net spend: £74m.
Weekly wages saved: £190k per week.

我地係咪有個fantasy league

反而k6走左真係唔捨得
程度同卡叔走個陣有得揮

原來k6人工咁低

爺爺save & spend正式結束
阿狗進入財技時代

正常係ge
不過罷踢又除衫已經燒鬼晒佢9年 ge 功積

---細爆---沙卡---
-坦--梅--雷--叔-
--------leno-------

一場爆幾多次

前人種樹 後人乘涼

Nelson saka esr 巴丁仔四把尖刀

free嗰堆人工真係睇到好治癒

雲加剷年代成堆爛約

即係得番SO馬同天神中堅?

細梅應該甩去國外既 計定條數所以無超支

彈珠人的愛sir炸彈
爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 滿地炸彈

大雷個人工

沙卡細爆細梅雷斯
一場5個12碼不是夢

23號同蘇甘寶一樣 路爾斯與艾馬利重逢

【Now Sports-體育】新加盟阿仙奴的巴西後衛大衛路爾選擇穿23號球衣，而個號碼其中一位前擁有者，是球會的爭議人物蘇甘寶。

阿仙奴在周四英超轉會窗關閉前，公佈大衛路爾斯（David Luiz）加盟，這位32歲的巴西名將將會穿23號球衣作賽，而23號曾經由蘇甘寶所擁有，後者也曾與路爾斯一樣效力過阿仙奴的倫敦大敵，所不同是路爾斯來自車路士，而蘇甘寶來自熱刺。

蘇甘寶從熱刺當「兵」後，成為了熱刺球迷眼中的叛徒、眼中釘，曾遭受死亡威脅。

此外，路爾斯將與領隊艾馬利重逢，兩人以往曾在巴黎聖日耳門共事，為此，艾馬利說：「大衛經驗豐富，我期待與他再共事，他是一位著名的球員，加強己方的防守力量。」阿仙奴在同日也引入另一守將泰亞尼。

魯迪加
仲有個幼幼上季跟林8 係打比踢得幾好
林8好似要比呢堆細ge 上位 , luiz 唔再係regular starter
所以反枱
->如果未來愛sir 比Saliba holding 踢就到luiz 反我地枱

轟topic loool

等2年saliba 馬夫 holding chambers 坐正
就踢走條25仔啦

到時愛sir 仲係唔係到都成問題

愛sir = 下一個雲加

買upxxxxxxxxx

On9

今季要比2和b 456我地了

mon post軌

Tomori Rudiger

過兩年返黎

今晚英超揭幕利物浦對諾域治

魯迪加好似重傷緊

好想睇臭利狗第一場收皮

噚日已復操

今朝最傷心就係睇到2&b走人

諾域治 summer signings <1m

冇計，唔係前四料

屌你老母電欺160k p/w

英超20隊今夏轉會總支出 (quote from蘋果)
球隊
總支出
1.阿仙奴 1.5億
2.曼聯 1.45億
3.曼城 1.45億
4.阿士東維拉 1.38億
5.愛華頓 1.24億
6.熱刺 1.17億

15.車路士 4,050萬

18.水晶宮 690萬
19.諾域治 510萬
20.利物浦 130萬

合理啦
兩年貨仔 咁低轉會費 人工一定高
Balance返條數都仲係good deal
無人叫你34果陣再renew兩年高人工既

快d走

果件馬天里尼其實咩料

今年唯一既第一

1. 鏝
2. 猁
3. 熱
4. 阿
5. 獌
6. 車

實唔止呢個價

獌軌今年個勢柒 過唔翻隊波真係摺咗佢好過

pepe好似分5年 即係16m
所以上面支出係~88.4m
iwobi 34m
波蘭中堅10m
k6,贊仔,日本仔,仲有個青訓都有>10m
其實應該用少過45m

1. 阿
2-20. wfc

1.鏝
2.熱
3.阿
4.猁
5.愛
6.狼

"I think KT's best position would be left-back in a back four but he is very versatile. He has even played right-back on numerous occasions, not just for Celtic but for the national team. He has played in a back three too. He is a top defender and that gives him the luxury of filling in on the left or the right without it being too much of a problem for him."

可能唔駛見到阿叔右閘

係 你睇下ZAHA
大國腳 KEEP住進步 一定唔止哩個價 都唔明做咩咁快放 個陣又唔夠WING

都未傷好
最快都要第3場先踢到

下年free fraser 吧

好似未計和比40m?

真心唔明點解iwobi可以同 zaha比

下 兩個level黎喎

急不及待想JJ了

屌起碼都現兜兜40m加有回購啦

有睇波都知 ZAHA早幾年都係咁ON9

紅牌阿

睇你個幾年係幾多年 近三季 同禾比都係different class
咁你話睇多禾比三季會點 我唔知
但我覺得 2019出到40m 係good deal
當然最好有回購條款

一訓醒就見到禾b走咗

除左藍斯和比之外 個班廢柴清閪晒去啦

其實禾比上季係球隊助攻第二多

仲用40m打j 依家好似得28m+add on

痴線 邊有得比
沙夏好勁下

Don’t j 數據thanks

叫奧燒同米希檢討下啦屌

你估阿仙奴大把錢咩 就算28M 都應該賣啦

就算28+6 都唔係差
我覺得禾比進化都係廢版謝雲奴 等時間證明

禾比未進化高效過件垃圾好多

今年冇前4
下年實1毫子都冇得洗

講zaha 個陣咪講數據囉

燒上季狀態飄忽過女人嘅心情

馬丁上

今年無前4 支爆喇我廠

咪撚玩啦 謝雲奴黎果陣單對單過鳩硬咁
不過 過完人底線傳底/唔知傳左去邊渣麻

唔係禾比踢得好, 係其他人踢到PAT屎咁

睇zaha更加唔係睇數據 鐘意睇數據 睇細梅啦

咁未低效 進攻終結者
禾比少甩波之餘
啲左腳硬ban埋中間/cup大位都等左閘後上都有威脅

哈哈哈 滴尿射球都有威脅

ZAHA 大2WB 3-4年
你自己諗下果時ZAHA係點
ZAHA係哩2年先叫彈左出黎

自己睇3-4年前佢同而家IWOBI比 先唔講出場時間多咁多

你比較嗰個射空氣呀

籃
盤球謝雲奴威脅大好多
射門/傳中就鬥屎 咁我寧願要第一季既gerb

一月
買：
中堅
中場

清：
埃及
細梅

咁都冇前四真係認命

冇冇人知人工支出係點

左翼仲有

話說 我早排搵左禾比同臭燒既數據對比
場均key pass禾比
我燒就

而上面說明啲乜野
受惠愛狗體系下 key passes都唔係高
場均過人得1.3
我唔鍾意講數據既本身
係有手足講咩隊內助攻王呢啲數據就同大家講數據

岩岩先比前隊長25完

我無話三季前既zaha好喎

1.好似你咁講 而家既阿狗黎緊幾年會有咁多時間比禾b咩
2.比多三年進唔進步到沙夏咁？我覺得唔得，時間驗證
3.咁三年前既沙夏有人出34m你賣唔賣？我一定賣

廢梅幾時躝丫

key pass 皇
係啦係啦 阿狗襯唔起Ozil 啊嘛

禾比根本只係蜀中無大將 無咁肉酸果個
根本唔係勁 唯一係佢仲後生

拿 我無講燒勁呀
係你地吹奏垃圾咋
上季出場時間 各樣都受惠哂
但過人 key passes
各樣都唔見得有幾勁喎手足 講數據又係你地講先
而家又要發晦氣
你玩哂啦

最好當然要古la

越講越傷心

auba laca
坦 燒/何妖 拖 pepe
T 雷斯 holding 比狗
leno

踢442算啦屌

拿 我等韋拿手足覆下
講數據唔係我講先 我見你地拎數據黎j
再拎你地口中既垃圾對比你地口中既勁人
又唔係差好遠喎 咁究竟件垃圾勁定個勁人廢
我睇唔明

1月come

黑鳩前鋒借咗定留隊

Ozil 淪落到要同iwobi比
數據唔係我講先 睇清楚D先

Miss左 點解叫何妖

廢鋒借走左

mk auba laca pepe
T 燒 拖 雷 何妖 比狗
leno
冇中堅陣

咪撚再打3中堅就得

垃圾賣得出
勁人冇人要

而家唯有willock nelson 上到位
同埋阿叔生性

奧燒點解無人bid
廢囉 又30
數據又衰 成日隱形
跟雲跟愛都廢 德國國家隊又比人圍屌
永遠人地問題唔係佢問題
人工又最高

2和b有人買
因為佢有市場價值

小心比迷燒咬

愛簽到禾b屌哂鬼 對上一次阿狗簽到人反而屌，係邊個

Ozil 十萬磅週薪 唔會無人簽
問題係人工only

日日都有人問
因為佢話會放炸彈殺晒d加泰人

睇左幾次都唔明你講咩

唔知禾比過到去, 會唔會仲係得30K一個禮拜

我覺得有時針對性黎用都ok既
長用真係不了

有排加

阿狗簽到人都夠打丁啦

如果ozil收緊100k/ week
唔會無球會想簽
問題係太高人工only
唔關廢唔廢回唔回塘事

我諗你搞清楚一樣野
唔係我將兩樣野比
而你地開口埋口奧燒垃圾 禾比勁好多
又話禾比有腦又過到人又話禾比數據勁 有助攻點點點
我即刻r哂頭 又真係幾勁 場均過人1.幾
比夠佢場均過2次人 又真係幾勁 打翼過到兩次人
我都想睇你繼續反燒 用數據又唔夠講 講實例又唔夠講 媽呀 好亂

直接d用燒同禾比
比28+6m 你賣其中一個
賣who

燒

吹奏iwobi就等如早一季早兩季吹奏xhaka既概念咁
比d時間佢成材 等多一季 又等多一季 再等多一季咁
結果年年無前4自己就係度係咁屌

佢進步真係好慢

反燒迷禾既永遠唔肯認清事實
燒同mk份人工貴 而唔係廢過禾比
你試下沙夏開30萬鎊人工 會唔會有人問價
跟住就會有人仆出黎話屌 高薪低能
咁當初就咪柒續佢 由佢free走啦

禾狗張狗呢啲最佳例子黎

即係overpay
佢唔值全隊最高薪

神鋒禾確特又咩價

呢樣應該大家共識黎？

奧燒

Tie仔係咪同比狗差唔多時間復出？

這個英超夏季轉會窗，
20支球隊共燒掉了超過14億英鎊，
創造了歷史紀錄，
Arsenal的支出是全聯賽最多的，
達到了1.5億英鎊。
曼聯1.45億，曼城1.449億。

見到臭燒回塘/俾人屌回塘好心痛
希望今季有埋PEPE 生性刷夠30助攻

唔係共識
仲有好多人認為奧燒好勁
值35萬鎊週薪
只是隊友太廢

錒！

in古仔we trust

Ozil死貨係因為人工太貴無人肯食佢又唔會肯減太多
贊仔死貨咁多年係因為太廢無球會覺得佢岩用

搞清楚個概念
我都想臭燒走 係因為佢係阿狗無前途 人工又太貴
唔代表臭燒係廢柴

值35 萬只係因為個陣唔續佢就走晒燒山無人會黎姐
如果講能力絕對唔值350k 迷燒都係咁話

比狗要9月
Tie就1-2weeks
但計埋復操 應該差唔多

我地已經三季冇歐聯踢啦
仲邊有時間慢慢等禾比成材

起碼一半都係分期唔使比住，計埋賣人嘅話實際應該用少過40m

有睇波就知和b 得帶波上前ok 射波係垃圾 傳波傳中就過得去啦

40m 就賣啦 根本潛力到頂 下季俾Nelson 同馬天拿出多d算啦 佢地唔得咪下季再買人囉

年年都等下年 最後等到廿尾都係一事無成

禾b 比到阿狗既就係活力
但只限於活力
所有價岩就賣都係good deal

之前續燒果陣 又好多手足話續得好
legend云云
而家陣式唔岩踢 表現回落又屌到人地底泥
當初邊個想上阿狗條賊船
上至球會高層 下至球迷一樣咁賤種

佢唔續個陣阿狗100% 星散

如果想比時間禾比
當初就唔應該買得3-4年貨仔既羊
唔應該買papa luiz

買得呢d即食就快變老鬼跌watt跌得快既就係想搏盡快入返前四 呢個係球會取態

當年雲加年年賣主力 咪用哂太子藍斯果d出黎踢囉
佢目標係還債保前4（果陣競爭無咁大）

如果你好似雲加果陣咁諗 咁你咪賣羊賣拿 玩育成pepe同禾比囉

估唔到契禾比會比人賣走

其實睇一睇愛記個post就知和b走係good deal

禾比禁區外射尿

覺得賣iwobi最戇鳩係依家先賣，搵唔到人頂，拿羊兩個要中鋒，都未計傷，依家就無左翼人選，得返青訓用

究竟係40m定28m
28m真係賣唔過

借去列斯

28+6

老實講我都幾鐘意禾比 尤其上季踢得算唔錯 不過
35 m都攬住有啲傻仔囉 希望佢係拖肥可以踢得起

兩個 Luiz

跟本阿狗上一代啲青訓/ 後生都冇保證 禾仔100分呢啲走左我又睇唔到佢依家踢到曉飛 依家指望iwobi成材真係好似買六合彩咁 有30幾萬唔賣留幾年一陣見底20萬都唔知賣唔賣得出

Xhaka 不了

巴丁仔?

三個位
拿 羊 Pepe 正選

巴丁 nelson mk
臭燒都打到呢個位

仲有saka 等住上 class上替補唔算太好 但未至於唔夠

個陣真係嚇撚死 諗住今年都係簽個巴丁仔加free幾個老人當買人

其實而家非洲球員仲有冇報細年齡...

我想梅毒走多d

有新朗拿度 John-Jules

Mesut Özil Premier League 2018/19
Big chances created 3

Alex Iwobi Premier League 2018/19
Big chances created 10

咁咪講下D keypass啊 big chances create 囉

再者唔係神化2&B 係兩舊都係屎
不過ozil 又貴又臭又唔值錢姐
iwobi 起嘛賣得返40M
再講你隊波無踢熟既左翼 賣人又唔入返個左翼

仲有半個月時間

燒for sure,唔洗諗

拖肥下個topic會唔會係 棄用禾比 穩步上揚

1月買 後備中堅 中中 翼 就夠了

又拎數據
禾比打翼 玩兩邊傳中
你用final third數據比較呀笨

個6M要點先拎到?

你搬個keypass 場均過人出黎講先又話我講數據

仲有大半個月時間清埋梅屎埃及佬
清完可能都係net spend 45m左右
同最初預算一樣

佢前線都大唔少人
richarlison, lewin, bernard
多數433
2 & B 要同上面3個+tosun+walcott 爭位

爆閘？

燒同Mk打左翼嘅我要返iwobi唔好？佢就算無進步都夠料打後備，依家就要博啲英超經驗極少嘅青訓去打左翼，一唔掂就柒半季

就算個價靚都冇用啦，啲錢又用唔到，唔通又去j財務報表咩

你有無睇我講既內容
一路我都唔認同數據反映啲乜
數據話禾比幾多助攻幾勁咁
又瘋狂吹奏禾比
又話燒同mk廢過禾比咁
會唔會搞笑啲

冇燒

67 李神過黎啦

而家既ozil 真係廢過禾比喎

呢個真 拖仔Pepe第一個講既都係燒

433體系容唔落佢係事實
得4231佢生存到

Tosun就算啦 垃圾
67利臣 鐵膽 卡華利雲都似爭得贏 比tosun好，岩打中間
睇下禾b爭唔爭得贏bernard and walcott

唔出拿羊 真係幾浪費

是撚旦la 古仔一月come

$6M add-on無對外公開當中條款,
但都不外乎係入得夠幾多球/出得夠幾多次場就拎倒,視乎禾B造化

老老實實MK 我都想佢走

Luiz 快D打比古 叫佢自己貼錢黎啦

edu

你433 343要燒打邊咪廢囉
4231 有攻中既話 燒唔廢喎
你可以話佢狀態飄忽
但禾比唔見得穩定
吹奏夠喇 好核突
隊隊都話賣得好時候 拖肥果邊都屌
係得你地吹奏禾比

問題係無人要佢

睇下對Nelson Saka Martini有冇信心諗起幾似細爆個case

躝啦

我覺得 iwobi打左翼比mk燒好 事實
但一隊波係講平衡
上季我都講過，如果左邊有zaha 做突破 右邊擺臭燒mk sell傳中質素 其實係無問題
所以左mk/燒 右pepe我覺得ok

錢用唔用到你同我都唔知
可能賣完加多小小人工 雷斯先肯黎先肯罷工呢？
又或者一月果陣用 幫你爭個關鍵性既第4 呢？

單睇呢單deal 至小肯定not bad

nelson 我有信心既
saka martini就差d
都係個句
我會推坦上去打翼

講真真係無信心

一野推落底之後鳩傳出黎

我都唔知佢有乜好吹奏 賣既價又靚
係唯一on9既無買人下賣左佢

應該咁講 臭燒再廢再衰都好
34m iwobi點都係good deal

根本應該屌既係無借到古下就賣禾比
而唔係話禾比勁

對nelson同saka信心大少少
對esr同巴丁都無咩信心

剷蛇識波

我就係屌依樣

我都同我巴打講,出到40M,真係應該放

一月一定要買人！

點解理解成無買人
走左iwobi一隻翼
多左pepe同nelson歸隊

死愛狗

係雲加問題
係愛狗問題
係德國國家隊問題
係呢三隊波戰術問題
係傳媒針對問題
係隊友太廢問題

總之燒無問題

Racist

ok
iwobi 垃圾
ozil 垃圾

tosun應該會放

其實都講左好多次放iwobi 唔係問題 40M 正添
你今季要all in 沖4 係咪應該即時入返件補強 而唔係等季中再買中

Deal

其實仲可唔可以簽fa

唔通一次買7件咩

好耐無入黎
一入又係一堆失憶
續燒果時個球會背景好似無人知咁
以為純球技level比咁既價佢

上季： iwobi auba laca mk welbeck
今季： pepe auba laca mk nelson 巴丁

咁都唔叫補強左？？

幾中肯

球會應該係想俾機會 nelson rowe saka上位

牙狗有得揀幾時40m賣比人咩

仲想新波衫印佢佢

esr真係無咩表現，巴丁就要睇多d先

我覺得係因為呢個數目太吸引，
同埋其實宜家都可以傾定一月轉會，
只不過reg唔到，拎呢40m
其實可以揾人簽pre contract

The Iwobi money will be used to sign Upamecano in January.

Serious. We’ll go back in for him in Jan

巴丁步速好撚快同唔易自己帶甩波

好似可以

esr有表現過nelson喎各樣熱身賽

mk上季已經見到跌曬watt 不過真係勤力協防 走上走落 季初同比狗互補個段好正 但比狗一傷左佢都廢埋
Nelson 真係未知之數 係德甲都係威左頭半季
巴丁有潛質但應該未算補強掛
如果佢賣iwobi 入返ziyech zaha 呢D就真係差好遠

羅斯素去左熱狗
咁撚多阿根廷人

屌上面講比比get錯比狗

列叔準備好救火

其實你地成日覺得唔夠人用
睇下利記
前線咪又係得 文尼沙拿法明奴 沙基利奧歷治
你會唔會話佢唔應該放走史毒同蘇蘭基？

施耶治咁平都唔買

d迷燒唔係咁講喎

所以猁咪屌無後備

咪係 當我地巴皇拜咩
全盛時期雲加都係一季15個

下季d錢好可能要高價追購何妖

跌左watt走唔到都要用架啦 又唔係搞事狗

走iwobi入pepe唔叫補強叫乜野？

阿狗D人玻璃好多同埋有班獸醫

因為人地d人唔識傷 牙狗

普捷天奴係阿根廷人

巴丁d埋門觸覺好勁喎

應該係英鎊同euro, 40m係euro

有尼馬影子

人地一心想係皇馬踢

踢得好一野轟落去啦

本來翼位就係唔夠人
入一件走一件就...

叫比狗留佢啦

所以fsg咪比利狗屌到仆街囉，佢哋都冇屌放人呀，係屌唔買後備

用iwobi 個40M轟落去

感化佢1年

咁快

結果呢 人地上季傷9到用韋拿杜母客串都一樣得

喂 教練就係咁用架啦 除左鏝城鏝聯幾乎隊隊都係咁

你個教練傷呢個傷果個就輸鳩硬巴既話咁我黎教啦
你將舊錢留番黎出糧比伊禾比

睇佢踢埋先啦

可唔可以放走梅屎 夢維 同 埃及

唔肯留就雪佢

何妖不了

唔留就用殘佢

埃及快d 躝比件四號拖仔啦

利一樣試過傷到要用韋拿杜母+奧歷子+沙拿 打三前鋒
都未死得
無人用就唔識教既話叫教練死撚左去

其實可以全勤既 真係無後備無所謂
但問題係 球員係人 有機會受傷
多啲拉狗呢啲仆街整傷我地啲人
無後備你出黎踢埋佢?

4號Saliba book咗啦

4號去saliba到啦
你到底識唔識嫁

rowe有冇借走?

中場後備夠人？

快車期一場都唔好俾佢抖

4線踢哂

佢哋前面幾時有傷到仆街，費明奴英超打34場，文尼36場，沙拿打晒

巴丁真核

夢遺留一留好....萬一D中堅又傷得七七八八,又有得客串

唔係無喎
Pepe auba laca
Mk nelson 巴丁 saka 什至ozil都打到邊路
邊個位無replacement?
如果你話要有sane咁既質素先可以做後備既話
轉會睇鏝城啦

阿狗好撚有錢 定係好撚有名氣 d大牌肯屈就打後備呀？

韋拉 法比咪又係4號踢中場
有咩問題

入Ziyech最已陣啦 燒都唔洗用

其實利前面傷一件都大撚獲

拖b真核

養傷

上季又係傷多過踢

佢地啲人唔識傷cls

識野 巴丁 John-Jules

咁auba laca pepe上年都係全勤咁滯架喎

大家既配置都係咁上下架者

可能預計1月前賽程唔密既情況下夠人，有成40M收就老撚收佐先

你話係咪唔夠人用又唔係，不過緊係想後備深度強d

牛奶2.0

傷左軍醫都好快醫好
我地個啲軍醫玩到人地就黎退役咁濟

40m都幾大機會轟落Upxxxxxxx

同埋人地傷完出黎就pickup 返個狀態
以前阿狗d 人會傷完跌返落1lv 咁再tune 過

Upxxxxxxx至少70m

冬季試下清走場埃及
入番一隻可翼可攻中

攞10m搞軍醫好設備好過

太子至少風光過

利仲有沙基利，同吉祥物奧力治

仲有ooo, bennacer sell on, Thompson

咁就唔關夠唔夠人用既問題啦
係球員問題+球隊訓練問題
咁你買多五個人都無用架喎
一個又話傷完未操起
一個又話耐無踢未操起
一個又話未減完肥
跟住又要預傷咁兩三件

上年玩FM玩阿記買左,好正

GK: Leno Martinez Macey
RB: Niles Bellerin
CB: Papa Mustafi 馬佚
CB: Luiz Holding Monreal
LB: Tierney Kolasinac
CDM: Torriera Chambers Elneny
CM: Xhaka Ceballos Guendouzi Willock
CAM: Ozil Mk Rowe
RW: Pepe Martineli
ST: Laca John-Jules
LW: Auba Nelson Saka

Rb下季唔方勁 實降價

Upamecano 其實我覺得55M買得到, 不過球會隨時要分成20期還款個下濕鳩

4號留咗比細爆啦 話哂契仔

同埋出年夏天就淨返一年約（好似係）

1月追呀，到時得返年半約

賣埋呢兩件 Squad得27人有啲啲薄 專注兩線啦

佢一定要留

講到最唔捨得始終都係藍斯

冬天就得返年半約 60m ok

係8月份好清走埃及仔清埋細梅

4 DF Per Mertesacker
6 DF Laurent Koscielny
7 MF Henrikh Mkhitaryan
8 MF Aaron Ramsey
9 FW Alexandre Lacazette
10 MF Jack Wilshere
11 MF Mesut Özil
13 GK David Ospina
14 FW Pierre-Emerick Aubameyang
16 DF Rob Holding
17 FW Alex Iwobi
18 DF Nacho Monreal
19 MF Santi Cazorla
20 DF Shkodran Mustafi
21 DF Calum Chambers
22 MF Jeff Reine-Adélaïde
23 FW Danny Welbeck
24 DF Héctor Bellerín
25 DF Carl Jenkinson
26 GK Emiliano Martínez
27 DF Konstantinos Mavropanos
28 FW Lucas Pérez
29 MF Granit Xhaka
30 MF Ainsley Maitland-Niles
31 DF Sead Kolašinac
32 FW Chuba Akpom
33 GK Petr Čech
35 MF Mohamed Elneny
40 DF Cohen Bramall
— FW Takuma Asano
— FW Joel Campbell
同雲加最後一季既陣比 當時31個而家已經清走左16個
愛SIR比心機快手清埋Mustafi/Elneny/MK恩

禾比最後都係走左

用多啲馬伕啦

傷多 愛狗唔喜

八成係躝得好

入古狗

除咗Ospina太平
唔肯續Ramsey之外
全部都賣得好好

埃及仔有無好既替代品係傳緊

仲洗乜代替品 張伯斯囉

升件幻幻上黎啦

中間夠人
何+拖+沙
細爆+willock+燒
仲有柏G上年打CDM
阿叔出身都係中場

想問邊個係巴丁

mxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

最先爆Luiz 會加盟係咪 隊報？

星期日可能雷斯已經正選
niles papa luiz tank
xhaka 細爆
何
ozil auba mk

niles 張伯c打RB 邊個好d

沒有2&B的第一天

天氣 陰

點解會叫何妖?

我反而想知由爆出嚟開始計到正式加盟中間呢段時間有冇一日
感覺成件事去得好快

我寧願張伯斯

仲有犬衝電欺

New Neymar

rugani to Upxxxxxxxxxxx to David Luiz

想睇pepe正選

咁既後備好似好搏 希望球員唔好太多傷病
其實買多個中前場球員已經爭好遠 可惜借唔到古天奴 希望奧燒或者mk踢返起啦 佢兩個始能有級數

Silly Question
阿叔未來英格蘭阿仙奴隊長

基錯係咪以前高登果個

唔會啦 上季T11 都座左一個月

以愛狗性格肯定冇得睇

季中肯定傷一大堆
正常係夠踢 但講緊阿仙奴既獸醫就難講

yes

hi bb

一開波落後兩球咪有機

何係邊個

古仔呀古仔

冰個牙

po者已躝
被影跳舞者將躝

話要dump 炸彈炸死晒加泰人果個

同問

愛狗一定懶獨特 而家未齊腳
分分鐘打番352
leno
papa luiz monreal
amn xhaka ozil guendouzi kola
auba luca

佢好想嚟 又turn down熱

Gabriel Martinelli

nelson 巴丁 個啲踢下友賽就吹奏

不敗個段ozil 咪又踢得幾好
個陣冇藍斯 就話快手清唔好續

到ozil比人雪完收哂皮
藍斯上力 就話要清ozil 留藍斯

雖然ozil 人工都真係太高
都唔好吹到佢係垃圾啦

等睇1月番利再係酋長剷草

仲有mk 話清燒都on9mk人工低d都未走到 冇態起黎恐怖過燒好多

分分鐘開季見咁多中堅都打3中堅
papa holding luiz

情感上想留ozil做legend 但對波好就清喇
希望今季有pepe夾佢 有番手術刀pass

完全比人爆甩

300k咁既表現仲唔係垃圾 你睇下托里拉拿卡幾錢人工先啦

我覺得電欺來左+比比鳥未復出前
打三中堅係個唔錯既選擇
起碼右閘出事都多個人包

Cls 又爆po

何=施巴約斯
佢話要放炸彈炸死d加泰仔，何妖黎
麻煩置頂

上年拖新嚟都要踢番一排後備先

轉會窗完咗。又係公投嘅時間
是否滿意球會喺今個轉會窗嘅表現？

滿意
不滿意

大西班牙膠

條後防無論4定5個都係爆炸

Mon完po 班軌jer撚住晒做乜

點解叫巴丁?

同迪佐奴一樣又廢又on9

合格啦 又唔係話好好j

巴西丁組聯賽過黎
置頂唔該

其實可唔可以唔好叫何妖 呢條撚屌又唔係好人 見到就想濕鳩佢一獲 ceballos 明明係愛隊球員 但叫成何妖就好銀眼

屌 即刻唔鍾意佢

要連埋何妖，一個po問3 4次

生涯統計
club: 伊圖諾
2018年 巴西聖保羅州聯賽
2019年 巴西丁組足球聯賽

叫返掃把囉

琴日一簽完隔空大戰

何妖=ceballos
巴丁=mxxxxxxx
泰仔=tierney
咁pepe呢

佢話炸9人 同何妖有咩分別

坦白講幾睇好ceballos 呢一浸西班牙新人中場都唔錯 佢算喺入面最勁 希望鍠肯30m左右賣佢又肯留

電欺上季係咪企得好前幫手出波？印象既佢比人屌開出波回防

Cba

水貨

Pepe=比比俾個波比比比鳥

黑水貨

4000萬iwobi無錯係岩價 但問題係左翼位無人然後咁急放走個青訓 你話個情況係借左古天奴然後放 我覺得會合理好多 好多巴打都識講佢唔係前4料 咁nelson/saka更加唔係 咁樣賣走隊波根本就無提升過板凳

當佢miss chance 果陣可以好順口咁講dllm 何君妖

睇唔到結果既投票

最慘係熱身實nelson 唔多店

兩個鐘後會自動睇到
免被帶風向

但唔想佢入波助攻 要叫何妖好波 或者何妖我覺得侮辱左ceballos

暫時滿意嘅票數大比數領先，證明賣禾B都唔係咁多人反je

比比大哥

我點叫又要你批准?

些巴

賣到梅屎之後再投

真你唔叫咪唔叫囉

施巴，洗頭水

【Goodbye&Thank you Iwobi】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLVIII

1

賣到梅屎之後再投就全部人都會滿意，梅屎太大影響力